有個毒撚朋友好沉迷咸濕嘢，點救佢出苦海?

成日話自己要叫外國雞，連六十幾歲阿嬸都想有性幻想，
識咗佢廿幾年，睇到佢咁就好擔心佢，點做好？

有咩需要救 唔通叫佢食港女害左你個毒撚朋友咩

咁要睇吓你能夠為佢犧牲幾大啦

自己去外國整容做變性手術
返黎日日比佢屌

幫佢含

你朋友都幾重口味

做鴨，唔收錢，大把60路屌

叫外國雞洗乜ff 1樓1都有啦